大學冇去ocamp冇上莊內向冇住hall

係咪會一定識唔到frd

我都係
我真係一個朋友都冇

Same here

Same

係

去左ocamp住hall都冇朋友

好似同間u 一D關係都無咁

"我唔去識朋友係咪會無朋友？"

室友都唔理你？

想有人yo下我姐

生得樣衰咁主動咪又係比人話自信的毒撚

理你＝朋友？

三無加一
識到

冇去ocamp,
住hall但係rmmate唔同school+唔同year+non-local 佢係nice嘅，但係始終有啲隔膜
上堂做project 同soc識嘅人都唔會私下約出嚟玩
不過都識到個friend少少嘅，但係佢又上莊冇咩時間見到
我好彩，有中學同學一齊陪吓
交心朋友我就唔expect會係u到識到㗎喇
想揾人yo下嘅參加唔同soc 都係一個好選擇

同你一樣，唔經唔覺就畢業了

大學fd出到黎做野 9成都係酒肉朋友 8成想知你搵幾多 7成搵你買保險 6成冇聯絡 5成搵得多過你 剩低1成先會對你工作有幫助

有齊呢d 特點預左無朋友
利申無fd

你有中同真好

如果份人係outgoing 嘅話，撘個校巴都識到人la
份人內向嘅話，玩齊曬都未必識到

係個人性格問題